\section{Resultados}
\label{section:result}

Nesse capítulo será apresentada uma pequena demostração de algumas funcionalidades implementadas e por fim um roadmap com as funcionalidades que serão implementadas.

% Import website results
\import{sections/results}{site.tex}

% Import app results
\import{sections/results}{app.tex}